(請廣傳) 101同新屋嶺生還者行街好嗎

大家好嗎, 我是新屋嶺骨折其中一個手足
番左出黎已經一段時間, 傷都好得7788, 但我唔能夠忘記果48小時發生既事
每一次接受訪問, 回想起當時既細節, 我都接近情緒失控, 但我想我經歷既事可以有用, 而唔係比人拉左就係垃圾廢物, 幫唔到大家, 所以都硬住頭皮繼續接受訪問
尋天929, 好多人被捕, 我好嬲自己因為我驚到街都唔敢出...我真係好驚再比人拉, 因為再拉就唔會有保釋, 要日日夜夜對住果班打到我斷骨班狗...
101要到了, 我同幾個新屋嶺手足, 決定左要出去行街, 聚下舊, 我地都好驚行行下街有咩意外, 不過我地都覺得, 人夠多既我地就會好安全, 大家會唔會一齊出去行下街, 等條街多D人, 比多D安全感我地?
其實唔淨止新屋嶺既手足, 好多被捕手足都好驚比人再拉, 但我識得既人, 大部分101都會出黎, 佢地好驚但都要出黎, 唔想比白色恐怖成功, 希望101一定要夠人, 然後下一步係咩, 大家自己發揮
光復香港 時代革命

多謝手足出黎
聽日見賀佢老母

聽日見

手足加油
總有一日我地可以煲底脫下口罩相見

手足加油

三點燒黨旗

［主線］聽日一定要做啲有標誌性嘅

勇武 和理非入 依到有合集帶啲咩
［整合］十一執齊野

無豬咀就帶定條濕毛巾cover 口同鼻
會好啲

同埋唔好行甘前

push

加油

10.1見

五大訴求 缺一不可 101見

祝早日康復

巴打,希望你平安

巴打要小心呀

希望手足身體健康

一生平安

明日一齊行街

推

OK
聽日去玩玩

手足一定要小心
大家去消費最緊要買得開心

香港咁多好去處, 真係唔知去邊好

齊上齊落

我愛巴打絲打
10.1 賀佢老母

ppppish

pishhhh

手足辛苦啦

多謝你地啊
唔好意思 我淨係睇你段嘢已經喊咗 真心多謝你地

小心

好多謝你

手足 聽日見

手足加油，頂住呀

Push

唔緊要 你付出咗好多 大家一齊行落去

屌 佢地都唔驚 我地驚閪啊 賀佢老母！

see u tomorrow

加油
我冇被捕，但仲傷緊
聽日盡量都要出去行街
大家一齊加油
大家真係已經冇得輸

應成你, 聽日出黎行

聽日見！

傷緊唔好咁前喇

賀佢老母

手足休息下先la , 驚你跑唔旭呀

唔嚴重
但你都係，要小心
你已經好堅強，好勁
我哋一齊行街
另外，如果你情緒失控，或者個人真係好唔開心，
好歡迎你傾

睇住直播嗰種無力感真係太痛苦
D內疚感係會折磨到好辛苦⋯
所以，一齊出黎行街

我隻腳都未好晒, 上落都痛, 希望安全啦

出黎行千其要注意安全，而家差佬已經冇當大家係人看待，下一秒隨時係咁大⋯⋯